問左咁多次yes or no, 黑警都唔答就知乜事喇

黑警擺到明想等群眾鼓躁 之後就有藉口清場
各位巴絲撐住！

海外港人支援流亡義士